唔好唸住d player 會真心定性

佢地口講想安定，心其實都係唔滿足

播到歌

我都係時間要離開個渣男啦
佢對我好好
但講明唔想一齊
但又經常抽我水同埋想屌我
一定想趙完鬆啦正卜街

真正既player連把口都唔需要講想安定

絲打 已pm

Same player仆街 返去含啦 好彩咩都冇蝕比佢

浪子回頭

邊度見到？

其實冇